我今日起同 車頭大燈 絕膠

大家再見了！

哇
特登開post
威喇

搵你d兵仔陪你喇

係呀 我最好係有兵呀 我仲要晚晚搵你既

所以我都係兵

why

你講多次？

屌自己都唔岩?

利申
我從來冇可憐過你
因為就算我知左都唔會改變對你既睇法

我何德何能收兵呀
更何況我無諗過
你又咁話我！

成日話人話你
次次都係有你講喎'
係又屌唔係又屌
我人黎架
我分唔到你幾時係認真幾時係玩

sor
幫你美化
「增進朋友感情」<img src="/faces/good.gif" alt="" border="0" />

個車頭大燈都唔知乜事

咁以後唔好理我
就同之前一樣

屌你老母打機喇仆街

仔都生埋又binc

留名睇真心

湊雞啦仆街

青頭大橙

放工喇

放假鳥

咁爽

出黎食飯